屌你老母，入場睇戲啲人跟本on9

比成舊水入去，聽啲撚樣大大聲傾計，嘆按摩椅(踢櫈，un腳樣樣齊)，聽明星唱歌(電話響)，驚你睇唔清楚佢電話較到鳩咁撚光，比錢貼難受。

我呢2個月入左3次戲院睇戲，好幸運地中哂以上咁多樣，出聲屌完，變本加厲，又唔敢屌返轉頭，將按摩椅升級做過山車，做埋啲小學雞野，對入戲院睇戲都心淡，場場都要開聲屌

成個電影業比你班冚家産搞彎哂！

我建議入場睇戲既人真係咪再容忍呢啲人，係，你比左錢你鐘意講野我吹你唔脹，但我都比左錢，我屌你地班撚樣都係我興趣，所以屌你唔好問點解

係啊，話緊你啊，今日22:05 jp尾行睇P風暴果2個撚樣

支持樓主屌人 樓主好型

我知錯了，下次唔會
見樓主縮吓縮吓又唔出聲咁以為你唔介意

所以永遠如果真係好想入場睇只會睇搵日早場, 唔駛遇到咁多呢D問題

中午下午都唔覺。
感覺夜晚會
唔會夜晚睇戲，咁貴

霸氣側漏！(網上)

睇下第二段先，入3次場，屌足3場